係時候呼籲出老散清算黑警

行私刑虐打醉酒鬧事老人 向政府申訴 監警會哂9氣 律政司有證據都會放軟手腳
大家應該係時候向全世界呼籲
黑警禍港 要求出動解放軍清理門戶
一洗走港獨污名
老解快出動 救救香港

PUSH

講得好，等班藍絲都驚到要施壓黑警

比人出片踢爆就嚴肅依法跟進 事主搵左警察投訴科都無用 唔出老解等幾時

黑警成千上萬 何止2個 求求其其交2個就想市民袋住先?